手足要幫拖

警方修訂「傳媒代表」定義為須向政府新聞處登記或國際知名媒體，意味著記協會員不一定符合要求，你認為修訂合理嗎？

幫拖！！！！！